{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023298",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/28079",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안양 라인"
    },
    "text": "宿は計28室の客室で構成されており、最寄りの駅は1号線ミョンハク駅です。 支援する言語には韓国語が含まれています。 ミニルームは一般室と違ってテレビが横に付いていてパソコンの使用はできません。 宿に対する訪問客のレビューを見ると、価格に比べて施設がきれいで清潔で、駐車場も広くて社長も親切だという評価が多いです。 また、アップグレードされた部屋を提供し、満足度が高いという評価も多く受けました。 ただ、位置が駅から遠いという短所がありますが、コストパフォーマンスを重視する旅行客にはおすすめの選択だそうです。 しかし、宿の施設は老朽化していますが、値段の割には適しており、社長は親切ですが、客室構成が一貫していないため、スリッパやガウンが抜けた場合があります。 防音は良くなく、虫やカビが多数発見され、消毒が必要です。 匂いがすることもあるので清潔状態に気を使わなければなりません。 しかし、空間は広く換気もよくできていて宿泊するには適しており、ゲームやネットフリックスを提供して快適な時間を過ごすことができます。 ギターでは現在電力の問題でパソコンの使用ができませんのでご了承ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の最寄りの駅はどこですか？",
            "answer": "最寄りの駅は1号線のミョンハク駅です。"
        },
        {
            "question": "宿の客室数は何室ありますか？",
            "answer": "宿は計28室の客室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "宿のレビューでよく言われている施設の評価は何ですか？",
            "answer": "価格に比べて施設がきれいで清潔であり、駐車場も広くて社長も親切だという評価が多いです。"
        },
        {
            "question": "アップグレードされた部屋の提供はありますか？",
            "answer": "はい、アップグレードされた部屋を提供しており、満足度が高いです。"
        },
        {
            "question": "宿の短所は何ですか？",
            "answer": "位置が駅から遠いという短所がありますが、コストパフォーマンスを重視する旅行客にはおすすめの選択です。"
        },
        {
            "question": "宿の施設の状態はどうですか？",
            "answer": "宿の施設は老朽化していますが、値段の割には適しており、社長は親切ですが、客室構成が一貫していないため、スリッパやガウンが抜けた場合があります。"
        },
        {
            "question": "宿の防音はどうですか？",
            "answer": "防音は良くなく、虫やカビが多数発見されるため、消毒が必要です。"
        },
        {
            "question": "宿の清潔状態はどうですか？",
            "answer": "宿は匂いがすることもあるので、清潔状態に気を使う必要があります。ただし、空間は広く換気もよくできており、快適な時間を過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "宿で利用できる娯楽施設は何ですか？",
            "answer": "宿ではゲームやネットフリックスの提供があり、快適な時間を過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "宿でパソコンは利用できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、現在電力の問題でパソコンの使用はできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 362,
        "QA": 412
    }
}